今天是六四事件 30年零10個月，天安門下半旗

2020年是8964事件 31週年，370月前的今天

由今日10時起，全國人民默哀3分鐘，汽車、火車、船艦鳴笛，防空警報鳴響致哀，全國停止公共娛樂活動。

請大家好好利用twitter, 文宣
向世人講今日係咩日子

騎劫

唔經唔覺都已經4月4

30週年64聚會 69 612 616彷如昨日
咁快就1年

全球都比佢累死 支那人仲假慈悲 搞乜春全國哀悼日 其實根本暗地裡慶祝緊

1989年5月28日，香港150萬人大遊行，接續前一天在香港舉行的民主歌聲獻中華，以聲援在北京天安門廣場絕食抗議的學生。（網絡圖片）

2019年 6月 04日，香港燭光晚會紀念六四30週年 逾18萬人出席拒遺忘血歷史

天滅中共

中共想靠疫情大洗牌
人命係中共眼中 係毫無價值
只要達到目的 就算係自己國民一樣可犧牲

大家想見到中共假慈悲？
平時追擊自己人 就咁落力
光復香港時代革命 天滅中共
純粹只係一句口號？

推

武肺 - 地球上只剩下18個國家未被攻陷：

「六四」是怎樣一回事?

如果今次支那死剩一億人 中共就至少可以續命300年